{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044890",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076660?place[place_type]=GID&place[gid]=1076660&place[latitude]=37.0546376483&place[longitude]=127.4514282667&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 프로방스펜션"
    },
    "text": "プロバンスはホテル、レストラン、ペンションを運営しています。 ペンションはプロバンス風のインテリアで快適さを提供します。 サービスと体験を通じて四季を感じることができます。 バーベキュー場とフットサル場があるので団体客も歓迎します。 春には野外結婚式も可能で、夏には有機栽培の家庭菜園体験があります。 散歩や釣りを楽しめる場所もあります。 レストランと一緒に運営されており、ファームランドの割引も受けられます。 入室は15:00で、退室は11:00です。 追加人数が発生する場合、事前に連絡していただく必要があり、最大人数の超過はできません。 ペットと一緒に入室できますが、ペンション以外ではお断りします。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性は保護者同伴や同意が必要です。 客室と施設利用時の毀損や紛失に注意しなければならず、損害賠償の責任があります。 魚や肉の調理は禁止され、個人用の炊事道具は持ち込みできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に迷惑をかけかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 夏にだけ開場するプール、カラオケ、フットサル場があります。 カラオケは使用料があり、フットサル場は予約時にネットを貸してくれます。 バーベキュー場の利用料には設備も含まれています。 食事は予約が必要で、駐車も可能です。 周辺にはテルメデン温泉、龍仁エバーランドなど多様な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プロバンスは何を運営していますか？",
            "answer": "プロバンスはホテル、レストラン、ペンションを運営しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのようなインテリアですか？",
            "answer": "ペンションはプロバンス風のインテリアで快適さを提供します。"
        },
        {
            "question": "団体客も利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場とフットサル場があるので団体客も歓迎します。"
        },
        {
            "question": "結婚式を行うことはできますか？",
            "answer": "はい、春には野外結婚式も可能です。"
        },
        {
            "question": "夏には何が体験できますか？",
            "answer": "夏には有機栽培の家庭菜園体験があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に入室できますが、ペンション以外ではお断りします。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性は保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "夏にだけ開場するプール、カラオケ、フットサル場があります。"
        },
        {
            "question": "カラオケはどのように利用できますか？",
            "answer": "カラオケは使用料があり、予約時にネットを貸してくれます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料には何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料には設備も含まれています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはテルメデン温泉、龍仁エバーランドなど多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 406
    }
}